唔計外國出世果班，有邊個香港出世藝人英文勁過宣萱？

好好聽！

宣萱英文名「Jessica」是爸爸替她取的，「Hester」是媽媽給她另外取的一個名字，英文全名為：Jessica Hester Hsuan。宣萱兒時先後就讀瑪利諾修院學校小學部和香港培道中學，13歲的時候前往英國留學，就讀英國南部女子寄宿學校羅丁中學（Roedean School）。1992年畢業於倫敦大學帝國理工學院（Imperial College London, University of London）並獲得材料工程學學士學位。

Dodo

He is also one of my 飛佛

有冇片

杜生都幾勁

mmc 贏哂

佢係夠膽講，但唔係好

Stephy

I'm very thanks them !

連詩雅啦

讀國際學校計唔計？

13歲的時候前往英國留學
不如講由細到大都喺香港讀本土學校

計

托哥

咁我覺得衛蘭同李治廷講英文都幾好聽

佢好左好多啦

王嘉爾

有邊個喺香港出世長大而唔係讀國際學校而又未去過外國讀書嘅英文係勁？

Mmc囉香港讀中小學英文拎A

黑警家屬、偽民主女神 謝x 琪算唔錯

澳洲出世，6歲先返香港

Dodo姐

如果唔計要講到完整句子，咁Janice Man既JM Tone都唔差嘅